有冇邊間有好食既著仔沙律

好撚鍾意食，馬莎既著仔沙律都值得一試

thyme

咩黎？未食過

Thyme 啲著仔沙律

著你老母咩 薯呀

雀仔沙律

薯仔咁簡單就自己整啦, 加d粟米就已經好正

係傻仔沙律🥗

召喚百里香打手慘過番印度